有冇巴打試過有公司肯等你兩個月通知期完

近排想轉工
因為而家份工好悶冇野學
想遞信辭職
但而家份工要兩個月通知
有冇爸打試過有公司肯俾offer同肯等兩個月?

有，辭啦

f字頭公司？

兩個月其實你可以辭定先都得

但係出面HR方丈個post 話三個月都要照等如果間公司係要你的話

你辭左找唔到工咁點算

睇你咩職位行業， 有d趕住要人 新公司幫你賠埋錢走 都有聽過

你都啱
邊做邊搵都好過裸辭

我之前都係寫兩個月通知, 幾乎唔洗IN 咁濟

要兩個月辭工0既工, 冇咩特別原因, 唔好做

有呀

manager grade 3個月通知係等閒事

無，通常等你兩星期就有，最好盡快。除非佢係新開 pos 咁會可以耐啲。
或者啲官僚主義公營機構都會可以等耐啲。